Trump Trump Trump 好嘢

Trump Trump Trump 好嘢
Trump Trump Trump 當選！

**Trump Trump Trump 好嘢
Trump Trump 當選！

sor 手殘